# Шаблон Docker-окружения для проектов на базе Symfony6/Laravel9

## Возможности

Шаблон включает в себя:

- Стабильная версия nginx
- Контейнер для проекта на базе PHP-FPM 8.0
- СУБД PostgreSQL 14
- Брокер сообщений RabbitMQ 3.9.13
- Swagger для документирования API проекта
- Скрипты для создания, развертывания проекта, с включением часто используемых команд

## Требования к окружению

- docker
- docker-compose

## [Создание нового проекта](./SETUP.md)

## [Развертывание проекта](./INSTALL.md)

## [Описание команд Makefile](./MAKE.md)
